# RepApp
[!["Latest Release"](https://img.shields.io/badge/Release-v0.12-9cf.svg)](https://github.com/saeedmhq/RepApp/releases/latest)

Representativeness and Appetzingness survey for food images

پرسشنامه میزان اشتها برانگیز بودن و معرف بودن تصاویر خوراکی ها


### روش استفاده
> تصاویر را در پوشه "تصاویر" قرار دهید
- با شروع پرسشنامه جدید باید ابتدا فرم مشخصات پر شود
- سپس وارد مرحله پرسشنامه می شوید و باید برای هر عکس به دو سوال پاسخ دهید
1. میزان اشتها برانگیز بودن
2. میزان معرف بودن
  - (یعنی هر تصویر تا چه حد به خوبی نشان دهنده ي آن خوراکی است و نماینده ي خوبی براي نشان دادن آن تصویر به شمار مي رود)
>> (نمره ي يک کمترين ميزان و نمره ده، بيشترين ميزان را نشان مي دهد)
##### توجه: تنها پس از جواب دادن به سوال های تمام عکس ها، نتیجه پرسشنامه ذخیره خواهد شد و در صورت بسته شدن برنامه در میانه کار، باید مراحل را از ابتدا شروع کنید

### (.exe) فایل اجرایی 
[Windows Releases](https://github.com/saeedmhq/RepApp/releases) :فایل اجرایی برای ویندوز را می توانید از اینجا پیدا کنید

در بالای صفحه نیز می توانید آخرین ورژن برنامه را دانلود کنید .zip با کلیک بر روی دکمه

### کد برنامه
[C# Codes](https://github.com/saeedmhq/RepApp) :کدهای برنامه را می توانید از اینجا پیدا کنید

در بالای صفحه نیز می توانید کدهای برنامه را دانلود کنید tar.gz با کلیک بر روی دکمه


- Persian language / For research use only
